輪椅阿婆企起身唱國歌單野算唔算係泛民柒咗？

泛民班傻鳩走去針對呢D細微細眼位
點知比個阿婆陰鳩佢地一鑊
炒撚哂車

我掉返轉覺得拍呢條片班人陰緊政府
就係支那講嘅低級紅高級黑

連登高登咪又話神蹟

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀